諗住nvda收購arm會爆升既人入一入黎

nvda整個收購過程須通過美國、英國、歐洲、中國的審核，過程將耗時18個月。

唔駛諗中國會咁易俾你過到，仲有成個process要行18個月，所以對短期基本面唔會有改變到，可能就係得今日呢棍就升完

短炒完就走嫁啦

升足18個月，18個月後唔得先算

你就想

短炒ok既

瞓先雖則都冇諗住放

想問點解關支那事?
1間老美,1間英國
而家英國仲要脫埋歐,唔關歐盟事?

呢d收購係關於壟斷技術既問題，唔係一個國家可以話晒事，之前我記得有單收購都係中國反對

咁支那實反對硬啦

無錯，中國一定唔會咁順攤

之前博通 高通 都問過
到底要其他國家批准個邏輯，條文，實際操作係點

淨係知好像同唔同國家的反壟斷法有關

支那咪搞事

arm中國 個被炒既ceo搶左間arm中國

唔知發展成點

係咪都升

俾機會你講多次

正股驚閪

今晚實V

升了